值得慶幸嘅係 陪住我哋依代成長嘅三大填詞人都係黃嘅

多謝佢哋上晒岸都無放棄香港，唔介意放棄14億市場多謝你哋無毁到我童年、失戀

可惜班歌手奶到。。。

黃，林

and?

周耀輝 好慘 無人記得佢佢89年已經發緊聲喇

文人風骨

係有文化嘅人真係寧捨有風骨

牙謙呢？

周博賢

咪玩啦伍寶

都係有風骨嘅人

呢位直頭似係詩人！

佢啲作品好特別

Ching識貨

反觀好多89年發過聲嗰啲

好鍾意佢首借火，成個意境好正

KAY首沐春風都好正！

話時話Juno同三位都合作得好好唔知佢之後仲會唔會搵佢哋寫歌呢

要數嘅話講唔晒我揀咗比較有代表性嘅三大填詞人啫

上一代嘅仲有潘源良
另外藍奕邦除咗作曲之外，其實幫其他歌手填好多詞

周耀輝 天天在微博發博

睇下佢講啲嘢同埋comment嘅人
基本都係同路人
佢微博已經成為connect嘅地方

比林夕低調一些，發言基本不提政治。

肯定2015年前 達明一派都在上海開過演唱會